Documento gerado sob autenticação Nº RXW.308.045.EBB, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5403                  de  20/07/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  JULIANA  ROMBALDI  BERNARDI,  matrícula  SIAPE  n°  2321021,  lotada  no  Departamento  de
Nutrição da Faculdade de Medicina e com exercício na Comissão de Graduação de Nutrição, da classe A  de
Professor Adjunto A, nível 01, para a classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de
04/07/2016 a 03/07/2018, com vigência financeira a partir de 04/07/2018, de acordo com o que dispõe a Lei
12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº
23078.514845/2018-17.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
